以家抗爭手法係咪轉左做基爾每日一篇 同埋追擊拜登同渣哥

基爾就多鳩餘 日日都12 港人 擺明12 港人送中係因為cc台引導 以家扮曬野都無用

正係針對渣哥 攬炒巴呃咁多錢又唔理 炒股狗呃又唔理

仲有每日開post屌拜登 川普輸撚到仆街都唔認

成場運動膠化曬

gay爾
食左飯？

仲有樓下搵sp 條友係基？

點撚知

基佬特別麻撚煩 都唔出奇

勿回

周梓樂條片 算唔算還黑警清白

點呀拜登上台仲可唔可以舉美國旗呀5毛狗

真心想知：究竟人奶係咩味？

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

魏乜乜洛城收左錢走人

當手足係雞 正仆街屌你老母

老實講 係
所以我願意用基爾+當初吹奏東沙島條撚樣換返十二港人返黎受審

死左 我地應該開post慶祝 佢同私煙相見

仲有守poly條友

我用基爾三代人換習近平感冒

杜生勁有遠見
一早屌左龍門難食，轉食KFC
黃藍是政見，好食是良知

杜生唔小心爆左佢覺得龍門好難食

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]起底勿回

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

攬炒巴癲撚左 今次攬炒埋成個YouTube server

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你kfc 打手？

條友女人嚟（之前睇佢同人嘈 佢屌啲人連佢性別係咩都唔知就屈人狗公）

女人？